尋晚一下就有幾個海關既contact加入左TG

個時間好敏感
我唔知係咪班海關幫緊狗
大家小心D
請大家Set好自己既privacy setting

推

公海admin收皮就係有人督灰
大家set好先講

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

我有好幾個朋友都係海關, 都係支持反修例的

小心無錯
TG較好privacy setting

我地班後生全部反對送中 不過有班就來退休嘅就冇出聲